有些人

有些人 你嘗試去接近他們 心的距離卻愈拉愈遠
有些人 你不得不離開他們 心的距離反而愈拉愈近